\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{times}
\usepackage{tgtermes}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}
\setstretch{1,15}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titlespacing*{\section}
{0pt}{2.ex plus 1ex minus .2ex}{.0ex}
\titlespacing*{\subsection}
{0pt}{0.ex}{.0ex}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{5pt plus 2pt minus 1 pt}
\topmargin  -12mm
\evensidemargin 5mm
\oddsidemargin  0mm
\textwidth  158mm
\textheight 245mm
\headheight 14pt
\headsep 1.2cm

%Date de la réunion
\newcommand{\datereunion}{28/12/2020}


\pagestyle{fancy}

\lhead{
 \textit{Compte-rendu de réunion TAPS groupe 14}              
 \rhead{
  \textit{\datereunion}
 }}


\begin{document}


\begin{center}
    \begin{spacing}{2.05}
    {
        \fontsize{20}{20}
        \bf
        Compte rendu réunion
    }
    \end{spacing}
\end{center}


\vspace{10pt}

\textbf{Date: } \datereunion

\textbf{Secrétaire: } Lucas VALENTIN

\section*{Personnes présentes}
\begin{itemize}
    \item Adrien BONTEMS
    \item Jean-Charles GILLES
    \item Tom GOUVILLE
    \item Lucas VALENTIN
\end{itemize}

\section*{Ordre du jour}

Lors de cette réunion nous avons abordé les points suivants:

\begin{enumerate}
    \item Ce qu'il reste à faire
    \item Ce qu'il faut faire pour la prochaine fois
    \item Les points négatifs
\end{enumerate}


\section*{Compte-rendu}

\section{Ce qu'il reste à faire}

Il reste à coder plusieurs fonctions et certaines doivent être modifiées:

La fonction de la suite la plus longue doit être développée.

Le cas de la base \emph Y doit être géré par Needleman-Wunsch

Il faudrait recoder certains parties de fonctions de statistiques pour les optimiser dans le cas de grandes séquences.

Pour les codons, nous optons finalement pour découper les séquences à chaques \emph{STOP}, il faudra donc modifier l'interface ainsi que les fonctions de transcriptions.

Pour l'algorithme de Needleman-Wunsch, il faudrait retourner en plus des alignements le scores de ces alignements ainsi que les étapes dans la table des scores qui ont amené à ces alignements.


\section{A faire pour la prochaine fois}

Pour la prochaine fois, nous devrons faire:

\begin{itemize}
    \item Adrien devra faire le Gantt
    \item Tom devra se charger de la modification des fonctions de transcriptions.
    \item Tom et Lucas devront optimiser les fonctions de statistiques.
    \item Jean-Charles, Tom et Lucas participeront à la programmation de l'interface graphique.
    \item Une mise à jour des performances sera nécessaire
    \item Lucas doit faire les modifications de Needleman-Wunsch citée plus haut.
    \item Il faut avancer sur le rapport.
\end{itemize}


\section{Les points négatifs}

C'était la semaine de noël donc tout le monde était en famille, le projet n'a donc pas trop avancé mais c'est normal.


\end{document}
